又到左漫長既深夜 大家又聽緊咩歌呢

軌跡

大家有咩心事可以圍下爐

one more light - linkin park

Loop緊Taylor swift

愛的故事上集

Deemo 裡面嘅音樂
Wing of piano, Pure white 之類

追風箏的孩子

night like that

夢一場

時間是扇顛沛流離的大門
平凡的我們注定孤獨一生

心裡的眼淚 模糊了視線 你已快看不見

今天開始單調了

今天應該更高興

但我天天都唔高興

想搵下一冇腎仔嘅fans

點解

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我
可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

Love will remember

天琦

黑暗過會是晨曦
懷著樂觀總有轉機

too good at goodbyes

當每晚回頭望自己做緊乜、自己諗緊乜、自己得到乜嘅時候，就會好憎自己，好唔開心，好想搵一個人傾訴。
但又真係搵唔到人傾，或者係自己係一個好難被了解嘅人。
依家每晚好似有十萬個我鬧緊自己咁

忘盡心中情

我沒有被你改寫一生怎配有心事
我沒有被你害過恨過寫成情史 變廢紙
春秋只轉載要事 如果愛你欠意義
這眼淚 無從安置

簡單愛

巴打可唔可以講下出黎

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

姐撚！！

正呀

你聽開姐撚？

A Way Back Into Love

閉起雙眼你最掛念誰

一路向北

17 Julia Michaels

呀漿首新歌句號我loop左成晚

Mac 10

君をもう探さない

呢兩日不停loop

講妳知 舊舊舊歌

忘記和記

煲底之約

K同學

iu 首knee

長相廝守

Lonely lonely Christmas

唉

街景一直在後退 你的崩潰在窗外零碎

我都有聽

以前鍾意聽iu 聽呢首會聽到眼濕濕

merry merry christmas

算係嘅